【美國選民注意】我 郵 寄 選 票 已 經 遺 失！

話説我住CA，郵寄選票就係今年必然。
所以我係第一次咁做。

我今個星期四已經將選票放落CITY HALL 個BALLOT DROP-OFF BOX。
之後個一日（星期五）我上 CHECK下我選票點。

我星期五打個電話畀我個COUNTY嘅POLLING STATION，話應該一日內有UPDATE.
如果第二日到無嘅話，就要打上嚟話要領REPLACEMENT BALLOT！
到今日仲係無UPDATE！

大家要TRACK下你選票點！！！！！

郵票一定有蠱惑，

所以港共就要推行大灣郵票

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]

推

幫你推

Push

留名幫推

ca都要Voter fraud 難以想像swing state會點

CA都咁撚驚

宜家成個美國都比左膠全方位控制住，無論政府各層部門（中央核心除外），連CIA 呢啲都放縱拜登，仲有八成媒體報社、網上社交媒體、高科技電子產業呢啲全部幫曬拜登，一有拜登醜聞就即刻收埋曬唔報，一見網上出現閙拜登言論即刻del ac，成件事根本恐怖到不得了，美國左膠勢力如果繼續不斷壯大真係就同共產黨冇任何分別

關鍵戰場州的選舉辦公室尚未收到數百萬張郵寄的選票，那裡最近的郵件交付速度下降可能會使某些選票未能及時趕上總統大選。

據《華爾街日報》對佛羅里達大學美國選舉項目數據的分析發現，截至10月30日，在13個競爭最激烈的州中，有700萬以上郵寄的選票尚未退還，這些州需要選票在選舉日或之前到達。選舉項目（Elections Project）數據顯示，這是在這些州進行的超過2400萬張投票中的約28％。

在包括密歇根州，威斯康星州，亞利桑那州和佛羅里達州在內的許多州，在2016年總統大選中均以微弱優勢獲勝，在某些情況下僅以幾千張選票獲勝，這使得出色的選票可能對這次選出獲勝者至關重要。

郵件延遲對情況無濟於事：根據郵件跟踪公司GrayHair Software的數據，本周到目前為止，在13個競爭激烈的州中，有12個州的一流郵件時間比前一周有所放緩。

郵政局在一份聲明中表示，本週通過該系統傳送的郵件量非常大，並且將繼續“採取非常規措施，以加快並加快國家選票的交付速度”，其中包括增加行程，延長加班時間星期天為工人上班和收郵件。

很難準確地知道未投票的總數。一些要求郵寄選票的選民可能會親自投票或根本不投票。一些州（例如科羅拉多州）會自動將選票郵寄給每位合格的選民，從而導致高估未決選票的數量。許多州，包括佛羅里達州和亞利桑那州，也提供不使用郵政服務的投票箱。

到目前為止，郵政總局表示已處理了超過45億份政治和選舉郵件，是2016年選舉週期的兩倍多，包括1.22億張選票。一位發言人說，郵政局沒有對第三方數據發表評論。

郵政局10月30日在哥倫比亞特區聯邦法院提交的文件顯示，郵政局在最近幾週內一直難以達到自己的準時目標，對於一流的郵件，準時目標通常需要2到5個工作日。

在全國范圍內，郵政總局表示，週二準時送達的一流郵件只有62％，費城和底特律當天均按時送達率低於50％。週三，這些城市的表現有所提高，目前全國準時交付平均水平徘徊在89％。

在法庭文件中，郵政局還提供了郵寄選票的快照。選票的到達時間比常規的頭等郵件要多，儘管在某些地區，很多人遲到了。週四，退回的郵寄選票中有9％在費城晚了，有20％在底特律晚了。總體而言，郵政總局在星期四準時交付了94％的返回選票。

郵政局發言人戴維·帕滕海默（David Partenheimer）表示，法庭上提供的每日數據不可靠。帕滕海默先生說：“包括的處理數據是法院命令的每日得分，但與我們的正常報告不具有可比性。”

郵政服務數據顯示，在截至10月23日的一周中，一流郵件的準時送達率為80.85％，低於當月初的約85％。郵政局表示，經濟放緩的部分原因是冠狀病毒的影響，郵件數量的增加以及對選票進行優先排序的努力。

選舉項目數據顯示，在密歇根州，唐納德·特朗普在2016年僅以比希拉里·克林頓多10704票的優勢贏得了勝利，截至10月29日，選舉官員尚未收到超過700,000張要求的選票。GrayHair數據顯示，本週的平均交付時間超過六天，這引發了人們對其中多少張選票可能遲到然後又不計入票的疑問。密歇根州計票的截止日期是選舉日。

在密歇根州的USPS Pontiac Metroplex配送中心，每天處理多達500萬封郵件，在選舉的最後幾天現場一片混亂：一流的郵件堆積在地板上，有些不收郵件據那裡的一名僱員說，即使有額外的工人輪流經過12小時，7天的輪班，該工廠已經推遲了9天。

該員工說，一個由四個人組成的專門小組花了整個早上的時間在那堆郵件中進行篩選，以尋找可以加快處理速度的選票。

“我們正在密切監視該設施以及全國各地設施的郵件流向。我們的選舉郵件工作隊的成員以及郵政檢查局每天都在工廠裡，並且在積極地解決問題。”帕滕海默先生說。

法律專家說，在投票期限嚴格的州，郵件延誤可能會導致挑戰，從而拖延選舉結果。

耶魯大學憲法學和政治學教授Akhil Reed Amar說：“這增加了訴訟的機會。”

同時，創紀錄的早期投票數字可能會限制全國郵件發送速度放緩的影響-據美聯社報導，到週四已經進行了8000萬張投票。阿馬爾說：“將要投票的人有一半已經投票，他們的郵件已經送達。”

選舉項目數據顯示，在亞利桑那州，特朗普先生以91,234票獲勝，截至週二，尚未歸還1,225,387票。根據GrayHair的數據，這是本周美國在美國寄送郵件最慢的時候，頭等信件的送遞時間平均超過7.3天。

選舉項目數據顯示，截至10月29日，佐治亞州也出現了類似的增速放緩，該地區624,842要求的選票尚未退還。2016年，特朗普先生以211,141票贏得了該州的勝利。

要計數，必須在兩個州的選舉日之前將選票退還。

《華爾街日報》的分析排除了賓夕法尼亞州，北卡羅來納州和堪薩斯州等一些州，郵寄選票必須在選舉日蓋上郵戳，但以後才能收到。一些州的截止日期一直是最近訴訟的主題。 今年夏天，郵政局長路易斯·德喬伊（Louis DeJoy）下令採取

大流行，人員短缺和有爭議的削減成本措施，加劇了郵政服務的延誤 。

為了對郵政系統進行非正式測試，《華爾街日報》過去兩個月在78條路線上向包括佛羅里達州，密歇根州和北卡羅來納州在內的一些最狹窄戰場州及其周圍地區分發了一組超過二十個GPS追踪器和亞利桑那州。

截至10月29日，其中56次旅行已經完成：至少20次旅行，約佔36％，花費了三天多；9天（約佔16％）用了超過5天的時間；五（佔9％）的時間超過了7天。其餘的21次旅行仍在周四進行（一位收件人提交了地址變更表，並被排除在《華爾街日報》的分析之外）。

在測試中，《華爾街日報》使用了幾種不同的一流的郵件方法，包括包裹服務和信件。

包裹的寄送時間比信件的寄送時間更一致，信件的寄送時間從兩天（從加利福尼亞到威斯康星州）到十五天（從加利福尼亞到密歇根州）不等。《華爾街日報》發送的所有郵件都沒有資格作為選舉郵件得到快速處理。

另一封於10月17日從加利福尼亞寄給北卡羅來納州收件人的信，到10月29日仍未到達。

咁嘅話真係惡過共產黨 可能習大大都係𡃁黎

加州都咁dem 今次真係好唔掂

CA係咪玩野

我喺香港寄過嚟咪好危

pushhhh

我登必勝

問問Solomom Yue好似ok
佢應該知共和黨海外投票情況

直接喺municipal office度投absentee ballot應該冇事既

投票機呢樣野本身已經黐撚線，郵寄選票即係可以特定邊個人投咗邊個，更加黐撚線，仲可以中途換票舞弊都唔會有人知，極權國家先會咁投票

居然有中文

美國左膠不知幾想共產黨消滅香港人台灣人

中共下三濫手段已經出盡曬

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

所以就係點解Trump強調親身投票就係原因

看圖作文

唔係川普咩

郵寄真係癡鳩線

Tweet trump!!!

冇問題喎師兄
不過我就一早寄嘅

CA咁多中國人有幾出奇

你冇睇，跟本幾差吓
USPS put to the test by Fox News ahead of 2020 election

CBS News Vote-By-Mail Test Reveals Alarming Results

MD已經收到我張選票

Help push

其實冇問題如果個選舉基本上行禮如儀，今單點得

你又知你無比人換左

Deep state

似係成個利益集團多D
背後一定有金主

Tui

NY 都好多中國人

你講到咁我冇嘢好講啦？！你話咩就咩啦⋯⋯冇需要覆我了！

push

唔係, 喺加州, 就算之前收到郵寄選票
都有得去票站親自投票

你既然係投Trump又住CA當然vote in person最穩陣啦

點樣無分別法？
有同婚、lgbt權利、
環保、動物權益、宗教自由、
女人地位一定高過中國女人，
中國女人被迫墮胎，美國女人可以揀墮唔墮
點睇都係天堂同地獄嘅分別

我為美國🇺🇸大選起咗支卦，現時情況好似勢均力敵，但過程中敗燈和民主黨會瘋狂作弊，最終侵侵會輸少少。 希望係我解錯卦啦。

利申：支持侵

可以親身去投
新個張會取替郵寄，如果收到。
如果寄失，就更加冇事

你咁講就算你親身去投又點知有冇俾人換左？

CA
你覺得你投會有影響乜
On9 仲學人講投票
你想影響選舉就去Swing state
住dem state ，投票rep.
同班港豬反政府但年年想入政府打工一樣

呢個post有咁多美國人既
好羨慕你地有美國國籍

一定有寄失

LA撚 上個禮拜我個區有得提前vote in person
親自去票站入落個Box

打撚死都唔信democRat嘅vote by mail 廢話

睇下d social media apps起勢咁吹"facts about vote by mail"/ "it's safe to vote by mail"司馬昭之心

所以我都係親自投票會安心D

你個腦都比人換咗

大大個票箱容易監督嘛

討論區唔討論有咩用

本身就無

咪成個票箱換囉，如果真係要做有幾難

宜家講緊你公開撐侵即刻比左派批鬥
同你係香港唱榮光即刻比狗拉一樣
對家容唔得你嘅異議
遲下連你唔表態都批鬥埋一份

造票種票

咁個票箱放係到
要換真係難好多

幫推

左賊當選之後睇嚟人獸交都合法化
隨時可以娶隻狗
當街當巷屌狗定畀狗屌都得

樓主應該係SF county
連巴士都有廣東話廣播

瞓咗幾耐？上年十月區議會選舉都有幾個票箱有問題，不過同你講都晒氣

好恐怖

世界末日了

點解d 中文好似怪怪地

為了對郵政系統進行非正式測試，《華爾街日報》過去兩個月在78條路線上向包括佛羅里達州，密歇根州和北卡羅來納州在內的一些最狹窄戰場州及其周圍地區分發了一組超過二十個GPS追踪器和亞利桑那州。

截至10月29日，其中56次旅行已經完成：至少20次旅行，約佔36％，花費了三天多；9天（約佔16％）用了超過5天的時間；五（佔9％）的時間超過了7天。其餘的21次旅行仍在周四進行（一位收件人提交了地址變更表，並被排除在《華爾街日報》的分析之外）。

唔好勞氣 ignore d 低能仔就得！

滑坡
荷蘭有無人屌狗？

反同就真無同共產極權國家無分別喇

好多人都覺得左膠問題唔大先大撚穫

咁嗰啲侵侵助選大會係咩黎

咪講咗郵寄有問題...

其實郵寄投票咁易做假都受,點解唔接受網上投票呢?

討論埋啲廢話

會唔會好似之前FOX既拜登料咁
比人偷左之後佢地搵D COPY高手幫你整一張投拜登既票

都廢撚事回嗰條柒頭
左賊真係冇個正常

講緊你單獨一個喺職場/朋友之間有種無形壓力呀明唔明

投侵選票都dom埋

會唔會美國其實都係咁，係一直我哋覺得俾中共影響
全世界政府都醜惡，只係有無人做美化，有無人做PR

睇吓啲媒體背後咩金主就知
根本佢哋啲手法同中共一樣

有異見就人格謀殺你
然後聳肩大家杯葛圍攻
邊個唔跟就打埋一份

中共啲當權者當年文革日日都咁玩

咁有壓力又未去到無咗異見自由嘅
如果你覺得同事朋友之間嘅關係重要過你想追求嘅價值
咁呢啲價值係咪值得追求

有中文

認真？

I’ll go in person.

如果唔係請咁多blm嚟做乜
同埋其實好想叫啲人唔好再撚打電話嚟問我覺得附近啲人支持侵定支狗好撚無聊。電話好撚煩。究撚竟邊撚個左膠leak咗我電話俾支主黨我屌佢老母

美國選票上面有正體中文？

walk in la

留意：中文係「特朗普」
唔L係咩川普

今日都係咁玩
但文革就自己玩， 依家玩到出國外
世界賽咁玩，WHO已經係最好的例子
其實邊個最唔想 Trump 當選 ？
已經好明顯

有無放埋上Twitter?

郵寄投票之前都有
啲人係相信美國個制度
但而家睇嚟都唔係咁信得過

我們都投特朗普

侵又贏

你老母又贏
侵輸

投票嘅野直接影響國家權力分配，邊個都唔可以相信，要全世界睇住咁不記名投票，睇住咁唱票，睇住咁點票先得

郵寄都得嘅話咁不如上網撳個制投就算啦，佢話邊個當選咪邊個當選囉，「相信個制度」咪得囉

以前都有，代表以前開始件事已經錯緊

無啦啦搞個mail in鬼到瀨屎
前幾日仲成個箱唔見埋
到時邊個贏對方都一定話舞弊唔算數
仲唔知會唔會無啦啦彈3 4個票箱出嚟反cup
咁場官司就真係有排打

呢啲咁易cheat既投票方式都唔知邊個諗出嚟
一係出嚟vote 最多早幾個禮拜開始分批vote
冇信仰唔敢出街既就唔好vote

侵侵要撐住

咪一樣打壓新聞自由言論自由

絲打你呢個係分割嘅謬誤
宜家講緊同共產黨冇分別嘅位係左膠滅聲
主流媒體唔報不利拜登嘅新聞
好似中國唔會出現不利共產黨嘅新聞咁
而唔係你以上所講嘅種種

閱讀理解：美國左膠勢力「如果繼續不斷壯大」真係就同共產黨冇任何分別

唔係講緊依家啊，係講再唔反抗，繼續不停俾權力佢控制國民，就會變一個極權政府。

奶人民幣商家囉

荷里活班人賺咁多人民幣
點會想侵贏
但又spin去佢racist
明明自己貪錢

郵寄選票係記名？
有d人擺完張票又可以親身投過

起一起你底
原來17年已經係出po陰啲陰啲反侵
仲要係fake news
人地質疑你又深潛

美國手足注意

因為美國係自由國家太耐
所以無乜危機意識
係港共成日用掌心雷種票手段
香港人先會知道有咁多位出cheat

但美國講緊有2億選民
係要諗點平衡效益同選舉公平

郵寄選票根本漏洞百出

MAGA

美國巴打

如果100%有問題就真係好恐怖

講真郵寄選票真係鳩嘅都知佢想點

唔係應該寫川普咩
見好多張ballot 都係用川普

係唔報拜登醜聞定唔報未有第二方證供證實嘅新聞先？
So far係得new York post有laptop資料
其他媒體再覆述無咩意思
專業報道亦唔可以喺未有第二方資料引證下將某一個媒體一面之詞大肆講到真有其事

推!

係呀
證明我唔係五毛
侵岩岩當選時中國網絡輿論同五毛係好慶聲美國有個痴線佬做總統的

Fake news我認係柒

官督商辦

第一係話Laptop佢地攞唔到ok
但Tony Bobulinski生勾勾響度, 點解佢地唔訪問? 如果係假既一問就問得出, 佢地係選擇無視, 咁叫專業?

第二, 班MSM有幾多次用"unnamed source"做新聞然後放頭版? 有引證過?
btw NYT既Trump tax return報導係base on咩野? 從來冇第三方人verify過佢地係咪真係有果份所謂既tax return

雙重標準咪你呢D囉

你條LINK...
隱閉得濟

係唔係應該po去 reddit 4chan etc?
po連登有撚用
白鳩痴

支那狗已經控制埋美帝選情

媒體自己有一手source可以報, 唔覺得unnamed係問題，其他人話係fake咁舉證係由其他人負責，唔係報道者本身
同媒體應唔應該拎另一媒體報道當係一個verified source兩回事

十年前已經有啦

咁其他媒體見到NYPost報道之後
個反應唔係follow-up, 而係叫人唔好跟
咁係咩態度? 係駝鳥呀
咪同班藍絲講咩我唔知我睇唔到一鳩樣

MSM用unnamed source就上trending, NYPost有一手料就被ban?
公平? 新聞自由? 真理部呀?

FUCK DEM

lm

嗱, 呢度我唔明喇

既然樓豬已經投入咗 ballot drop box, 點解個 system 仲要 mail 個 ballot 呢?
咁樣 "Return your ballot at a drop box." 同埋 "Return your ballot by mail." 有咩嘢分別呢?

如果11月3號我比較忙,未必甩到身去 drop box 投要, 如果我提早 1 號或 2 號去 drop box 投票, 可以可以 make sure 我的票一定會被 counted 呀? 小弟在 Washington State.

我張表格寄都無寄比我，重取消左我登記個選民。要重新登記，勁 on9

如果 King County, Washington 就 10月19號會收到 ballot (我都係 19 號先收到) 如果收唔到就要 call Election Office.

淨係去過東岸希望之後有得去西岸玩

CNN nyt 唔理就話左膠姐
wsj 唔理點解又係左膠問題

垃圾美國，比着香港，選票一定有多冇少

WSJ咪寫MSM唔報係a shame
Joe Biden係要解釋比voter知

邊個傻西教你 唔讚成政府施政 唔可以入政府打工？
即係你唔能夠改變現況？ 你唔可以唔讚同你上司既做法？ 同埋公務員既老闆係市民 佢應要效忠既係市民 傻西

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問BaLitZ-dCas9(狗隻#75232)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

醒下啦on9.
公務人員老闆的確系市民，但in你喺咪市民？
現家入職又要宣誓效忠共產黨，你想改變現況不如移民好。
預咗俾人負皮，但講個事實

不能同意更多
到時人民只能夠去支持, 去發表所謂「政治正確」嘅野, 唔係嘅話就會被批鬥, 打壓
至於「政治正確」嘅定義係乜? 就只會由果少數精英分子、掌權者去決定

咁到時真係同喺芝麻國冇乜分別

又一隻

慘得過我有得投票？

係你先會覺得係民主黨州投票比共和黨係唔啱，人哋想改變個州嘅形勢都唔撚得

你真係把撚閉。仲惡撚個總統